喂喂 除左FEZ同高達Online仲有咩國戰驚好玩?

注意返 係高達online 唔係sd高達果隻
國戰驚 好玩在呢類game係百人大戰 FEZ同高達Online都係50打50 微觀玩法兵仔打兵仔,宏觀要打戰術

fez起塔擴地 出死靈 莉莉c 眼仔壓步兵推前線 巨人打塔 qml爆城

職業分三大 戰士 弓手 法師 互克對方 每個職又細分好多類別 變化好大 好玩在lv 1係戰場一樣有生存價值收水出召喚呢個設計真係好正

【FEZ】ロザリオ高地 2020/05/05【Fantasy Earth Zero】

高達Online 玩battlefield咁搶點 玩初動一開始爆人base 拎信標突擊base 護拎核玩家爆base
無分職業 分機種 強襲 重擊 支援 狙擊 而家機種能力分類已經唔明顯 偏向強襲機多 偏向課金
技術含量低 平衡差

【ガンオン】伝説のクロスボーンが何たるかを教えてやる

n年前玩過鬼佬國戰驚 可以起野 做指揮畀指令玩家攻擊 但唔得咩名

btw 唔好提MMORPG 絕對唔係國戰驚果類野 玩過好多MMORPG所謂攻城戰...真係笑出黎

【ガンオン】アヴァランチエクシア…誘導修正喰らう前にこいつでいっぱい遊ぶんだ…

高達ONLINE YOUTUBE好鐘意睇佢

每次見到fez十幾年前同十幾年後都係同一個介面同冇乜點變既地圖texture就好想屌SE唔生性
隻game有人玩架屌 執返靚佢引下人啦

其實我明點解唔出2....因為成個設計太完美 出2要新玩法 技能職業要全新設計 根本超越唔到
除左畫面

諗起rf

2「咪」手機版FEG囉
幾個月前終於係港台google play開放下載
入去玩左陣 柒到頂唔順
依家執埋
好心放返啲資源係fez到仲好

高達ol果陣我玩白妖可以話係所向披靡
最勁試過喺水面基地果堆盒仔度屈左對面十幾二十部機，黎一部斬爆一部

來日服大展所長 唔洗vpn 直接連

GW2 個WVW 算唔算國戰?

龍族

唔算

天堂2

以前玩過一隻韓國GAME唔記得叫咩名都有國戰

龍族都唔算？
你有冇玩過架
定你點定義「國戰」？

又唔洗VPN了?

以前d韓式online game 所謂國戰都係兩班人互砌就算

無錯

唔洗

龍送點會唔算星期六日都有國戰，每晚都有邊境戰

樓主國戰既定義應該係有野起打爆目標
有分前線後勤咁全面咁?
而唔係兩,三班人互片?
老老豆豆韓仔D GAME可以好靚系統又整得好完善
可惜硬係差緊D野咁
一係就係咁刷怪刷怪慘能過返工

Fez真係神作
小兵打交講技術
地圖講宏觀戰術 打咩戰線 偷拆 入侵 合成獸反爆

打交唔叻可以做拆塔機 可以做水工 可以指揮戰線

其實佢唔改畫都好撚靚係官方唔肯做好宣傳（？）

仲有其他元素 例如 FEZ 玩家可以變召喚獸 高達Online 變 王牌駕駛員 , 高達Online 目標係搶點 爆base fez 爆塔 qml爆城